人大常委會閉幕 消息：今不表決草案 未必公布條文

縮乜鳩

廢 正契弟

仆街淆底！

口頭All in
但唔敢落注

做咩鳩？

又話刻不容緩既，點解要縮
國家好危險ga

喂咪撚縮啦 屌你老母

國安法應該收左皮

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

屌你老母，姐係逼我地繼續上街啦，垃圾支那，垃圾雜種

林奠賣哂廣告，點搞呀咁

咋咋臨啦

膽小鬼遊戲，唔撚係縮陽呀

香港獨立 唯一出路呀喂
咪撚縮啦小支支

同美國佬deal 左

唔好撚縮

咪燈啦

表決左先閉幕呀屌你
今日唔表決中共死全家

認真啲啦屌

縮？正廢柴

縮乜撚嘢 我要攬炒

冇汁 中國邊會放開香港 佢一定會立 睇路 唔好俾人帶風向

縮鳩咗啦
又等垃圾會通過

Diu......

屌佢老味吖
口講大大抽
除褲先知冇賓周

由美國口吻睇黎已經縮左

而家又all in 立法會等香港自己立23條？！咪撚縮啦仆街

垃閪圾

國安法

咪撚縮呀契弟！

原本就話，會開始特別會去處理。

咁點打擊港獨

堂堂大國

支共係夏威夷跪左幾耐

垃圾

全港市民支持喎，人大而家黎縮，係咪與全港市民為敵，林鄭要唔要訓斥下佢地

林奠又含錯撚

又縮

蕭生燈中？

「只有潮退之時，你才會知道誰在裸泳。」

屌你老母閪又縮
仆街
立法啊屌你個閪

縮你老母，我要國安法

屌咩
有無咁撚垃圾

燒山有破過燈咩

支共你唔係同美國開完會後就縮呀???

袁爸爸講中左

垃撚圾

保護香港安全 支持國家安全法
沒有國 哪有家

立即行國安法
我圩要拿英美台難民 要入籍移民ar 屌你

笠 水 狗
國家安全唔重要喇而家?

渣ga

柒婆仲落晒廣告，你話而家點收科

支那鳩縮？

美國仲硬咗

weak

個廣告勁煩

身為藍絲我好傷心
又話打擊港獨
我d錢走晒去歐洲你先黎縮

共產黨打台灣先定立左法先

我個居英權呀～
無啦無啦~

仲話大國wor

一齊扮藍擺街站迫鳩佢表決

連登仔一齊出街叫港獨口號舉外國國旗，加速國安法通過

唔落part, 係賭枱執邊眼超超多多嘢講
聽俾人執劑勁

唔L係下麻

就係唔俾你走洗頭艇is ok

樓主pin 呢個

未走哂貨?

縮呀? 契弟?
垃圾

點對得住300萬人

咪岸鳩 由得佢柒咪算

終共你唔嗱係縮呀嘛

小粉紅點睇

說好的堅定不移呢

我要一中

日日播廣告而家縮沙 你叫民賤聯點轉軚

瘋狂恥笑幫佢拆下台階啦屌

屌

唔得
佢柒得咁應
梗係同佢有咁大吹咁大啦

咪撚縮啦 要制裁呀屌你老母支共

我好自私 想香港早d死
唔好再害下1代

竟然 上到熱門嘅時事台post一隻五毛都冇？
黨重未比到指引你地帶咩風向咩

我BNO呀

等咗好耐喎

驚啊

立咗法先好閉幕呀你
否則中共死全家

縮你老母啊支共

屌 又話all in

屌你老母支那國真係好撚廢

支:等老美你出制裁先立法
美:等你立法先制裁你支拿

香港獨立 唯一出路！

屌你老母，又鳩縮

唔撚係縮呀
算好的加辣呢

唔撚係縮下話

唔好縮呀

總加速師踩brake
我地咪叉隻腳埋去畀油囉
敵人反對我地唔通唔支持咩

但政府唔係落晒廣告係電視？

民賤聯話會6月尾7月初加開會議通過
到時就知堅定流

唔知點解我覺得唔係縮

有無留意到兩個細節

第一個係話根據立法法人大委員長有權唔公佈法案細節

第二個係葉賊話會月底加開特別會議討論

我估有機會係下個禮拜加開會幾日內討論同通過，然後先公佈細節，快刀斬亂麻

屌你唔好縮啊，你縮L左我點移民去外國啊

咪縮呀屌

唔怪得柒婆都拎唔倒條文啦

要縮時又會話回應民意，佢點up都得，係無咁無恥架啦，你吹鳩脹

傻仔 你仲上到咩？ 輸左啦你

我買一百萬！ 下舖買一百萬 今舖唔買住

縮你老母 總加速師呢

多謝燒生

Buy time only

下發生咩事 做咩縮 唔係想71前立法咩

三百萬簽名藍絲上街未？

維護我國14億人尊嚴，快通過，唔過正契弟，仲要係加極辣版，小美國算係乜，一個戰狼足以攻陷華盛頓。

屌你老味咪縮呀

I agree

斬人聯咪又係跟尾狗，冇自由意志

屌你咩，唔使表決,即時生效啦又話有国才有家嘅

同意

屌 我要做英國人呀

唔立法班暴徒會無法無天喎，國家安全緊要呀。

國安法立唔到 恆指要跌幾多點

好撚廢

你岩，但決定加會係唔係今曰要決定？

蕭山又脫唔到燈...

東亞病夫冇講錯

好似個會下禮拜都開，仲有機會公佈

快撚啲啦

佢地鐘意點就點架啦
幾時決定根本佢講

咪縮喇屌你老母

我覺得係buy time,夏威夷之行傾唔成,今次唔表決,黎緊有可能月尾前兩邊大佬再傾一次先決定表決

又一次墮進黑暴既圈套

快d啦屌

屌你亮劍啦仆街

我預備Show hand,
等陣！d錢好快來。

走住黎屌, 冇撚用既

雜總正垃圾，淆底獸。不過我想講，你縮唔縮，美國都會打爆你。

如果係咁做，就要公布條文做假諮詢。如果唔公布，點同人講諮詢左？

我本BNO
屌

其實到最後好多野係佢想點就點

佢鍾意29/6公佈細節30/6通過1/7實施一樣得

舉手機器都咁耐

唔通真係想推落立立法會做

嬲

咪打飛機啦連登仔

【港版國安法】人大常委會議結束 料今公開《國安法》條文

全國人大常委會會議今日（20日）結束，預料會公開「港版國安法」的條文。

消息指，「港版國安法」草案未必會一次過在人大常委會表決通過。港區人大代表葉國謙接受商台訪問時指，不論會否表決，「港版國安法」條例的原文都會在今天公開。他認為， 在大陸法立法下要既能夠保留立法原意，同時在普通法法制下，有效打擊危害國家安全行為，公佈草案原文讓各方面發表意見，對完善法例有幫助。他強調立法事在必行，預計短時間內會通過草案，較大機會在本月底或七月初召開特別會議，詳細審議條文。

按照人大常委會的立法程序，人大法工委已經提請人大常委會審議，根據國家《立法法》，法案一般要經三次常委會會議審議再表決，亦要向社會公佈徵求意見最少30日，但如果各方面意見較一致，只開兩次會都可以；單一或部份調整修改，一次就可以通過。

人大常委會副秘書長王晨5月22日在北京對涉及香港維護國家安全的草案作出簡介，草案內容重點如下：

●國家堅定不移並全面準確貫切「一國兩制」、「港人治港」、高度自治的方針，建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制，依法防範、制止和懲治危害國家安全的行為和活動；
●國家堅決反對任何外國和境外勢力以任何方或干預香港特別行政區事務，採取必要措施予以反制，依法防範、制止和懲治外國和境外勢力利用香港進行的分裂、顛覆、滲透、破壞活動；
●香港特別行政區應當盡早完成基本法規定的維護國家安全立法。在港行政機關、立法機關、司法機關應當防範、制止和懲治危害國家安全的行為；
●中央維護國家安全的有關機關根據需要在香港特別行政區設立機構，履行維護國家安全相關職責；
●行政長官應履行維護國家安全職責、開展國家安全推廣教育、依法禁止危害國家安全的行為等情況，定期向中央提交報告；
●授權全國人大制定相關法律，切實防範、制止和懲治任何分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動等嚴重危害國家安全的行為以及外國和境外勢力干預香港特別行政區事務的活動；
●將上述相關法律列入《基本法》附件三，由香港特別行政區在當地公佈實施。

民建聯成功爭取 拒絕了中共攬炒

屌你咩! 又話保一國兩制!
我要國家安安全全, 共享華夏中國人榮耀呀!

屌你老味笠水

樓主pin呢個啦
根本對家就無諗住縮 見到某班人係到打哂j 笑人地縮 就覺得好好笑
最遲7月1號一定立左法 大家放心啦 一定唔會縮呀

我要加速

蘋果中國料不嬲流

連中兩鑊
燒山又中

明明有3百慢人支持，做乜苙水啊，堂堂世紀大国，唔係驚制裁啊

o下？？？？？？
我book晒枱慶祝立法 點攪？

其實佢地要幾時實行都得
今日話立即立法開始都得
所以佢地唔洗急

有打過poker就知
有一招係扮數自己有幾多chips扮all in

成班縮頭龜
快d表決啦要安全啊

香港班狗官:

老闆你扭軚扭咁快，我想跟都跟唔切架喎

下次表係幾時？

好失望，我支持國安法

彈出彈入

又話堅定不移 之後又縮
之後又堅定不移 之後又縮

求下你快d

我地藍絲又輸啦

亦都可能再傾之後唔表决

好失望，係咪勾結外國勢力

你班投票機器 表決有幾難呀
1分鐘鐘都搞撚掂啦 表決埋先走啦

彈出彈入

唔係

未過既話佢現有司法體系同條例之後夠對付出過黎同斷正既人，講緊大約頂盡八千到一萬（你見其實依家都唔係好多告得入）

但一過左個範圍會大好多，所有發表同支持過港獨自決本土既，接觸過外國既，個到其實可以唔少，同埋佢可以指示香港法庭點樣判（所以其實依家剩低未判既反送中案件就算表面唔關國安法範圍都有危險，因為以後佢就要直接介入香港法庭判刑）

見之前某D評論話中共冇可能縮
因為會好無面
其實了解共產黨歷史就知
共產黨之所以咁難對付
因為佢係完全冇底線 任何原則、面子、尊嚴都唔係成本
今日黑、聽日白、後日又變返黑都得
唔係話中共一定唔敢立國安法 但如果從面子既角度去考慮中產黨思維
未免太睇少共產黨 佢地冇野唔可以放棄的

你唔撚係下化
肥佬黎Gphone坐響度比人捉, 你居然縮

仆街
縮咩9
換晒美金
我支持國安法嫁

屌你！我BNO個居留權呀

彈出彈入.jpg

嘴炮國
你叫d 港共班友點收科？扯到行晒喇

追到鹿快 d 脫角啦喂

即刻開始瘋狂恥笑支那怕咗香港人

傳返入支那 !

立法刻不容緩！

唔好縮！

香港賣撚晒廣告，你話唔搞？

又話要緊急立法 ?
個個都支持你立法喎

中央 ： 我地會做架 同武統台灣一樣會做 唔係而家 不久將來會做

楼主pin this

3百幻人g池
典解要縮

靜雞雞當無事發生過

借圖起底

英國佬可以俾你去坐食山空。可以攞香港綜援，定居六年就可入籍。

認真，真係唔希望佢縮

點對得住十四億人同香港300萬人支持

喂 咪撚縮啦 屌你老母
香港朝無得救睇你立唔立國安法
上次表決完 過左都縮 唔撚係話？
依加仲日日賣哂廣告乜們柒柒
縮乜鳩啊

已輸

咁都叫打j? 個個都唔想佢縮

點解要縮,係唔係鼓吹港獨

又縮
好失望

縮沙正契弟

屌你 咁港独势力點算

跪求盡快落實攬炒

In中國式民主

We trust

好撚失望囉唔係縮牙話

契弟

堅定不移呢？

又縮番入老母個西度？

見完美國佬就縮

根本成篇都冇話縮
原本就係預月底過
如果今日過係叫加速

廣大市民支持你，縮乜尻

我真心唔想佢縮 我真心想攬炒
唔好再害下一代香港人
佢一縮 香港又變返溫水煮蛙
支那狗加速殖民換血放百五狗落黎
到時香港真係無得救
真係講學你咁講 唔會縮最撚好

咪縮呀！

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

仲有好多街站簽名喎

等緊本BNO變BC
表示機會就甘無左左

無國安法點打擊外國勢力呀？
之鋒食緊花生食得好開心呀

香港人要幫總加速師，應該申請遊行支持加快立國安法

鳩縮了，我的國

太理想
係你哋先覺得過咗會攬炒
根本好多人都WFC
罷工? 要罷一早罷咗啦

又嘥幾百萬去拍埋啲垃圾片

做咩唔過

刻不容緩

屌 唔能係呀

屌你咪撚縮

屌，咪撚縮

屌 唔能係呀
唔係話國安法可以振興經濟架咩
唔係縮呀？

下，點解呀～支持國安法
唔過正契妹弟

縮乜鳩

我地想做大灣區居民好耐啦
連登仔一向最愛國

罷工？你up乜鳩啊
我係想睇國際制裁支那 制裁香港啊
我係想西方國家 美帝打鳩支那再支爆
然後香港獨立啊
好多人wfc? 你wfc等於好多人wfc?
你up乜鳩啊

台灣個庇護法案都係照出
無理由會縮

人大常委港獨可恥

又話勇於亮劍
結果係縮頭烏龜🐢

屌你吹哂雞先鳩縮

屌縮你老母

吓
咁兒戲嘅？

嗰班港共明明唔係咁講㗎唔知以為班舉手黨有份傾内容

簡化版
講就大大抽
除褲就冇賓周

中國d官竟然勾結美國勢力縮沙唔立立法，有咩居心

搞能錯，點攬炒呀。

叫外國照制栽啦

香港獨立呀屌你老母，快d拉鳩我

屌 唔好撚啦冚家鏟

你老母 縮就交返個軍權出黎

Haha

即係點

縮返條j 入肚？

咪撚縮呀，屌你老母

好能失望, 我最愛國

怕被全球沒收資產

鳩縮

好亂 即係老董唔提即係唔存在？

即係兩邊傾掂數?
香港人預備又做condom?
你叫預備走果班人點算

當冇事發生

係夏威夷傾唔掂呀？
縮呀？

全力支持通過國安法，維護國家安全

之前仲賣曬廣告咁，我好期待㗎

dom dom dom dom dom

七小時

國安法修正法院漏洞 提升香港地位 恆指四萬點不是夢 利好消息黎架喎 屌 國家到底想唔想香港好架？？

想去英國居留 全力支持國安法

係呀係呀 支共又贏喇得未

生果報又話有嘅喂

縮乜撚呀

最慢七月頭,就知佢有沒縮

個個都po見到你咬眾志

遲啲表決，又唔係唔表決，咁都有得打J

仆你個街，有冇諗過環時感受，而家又要180度轉軚幫你兜

葉國閪話一定公布wo

又要人上街先安樂

立法呀！ 好多暴徒

縮你老母啊
即刻表決啊屌你老母

支持國安法

政府賣晒廣告
民賤聯好開心wo
縮？

終於理解到咩係雷聲大雨點小，虎頭蛇尾。

睇落都係為左掩護23條

上到人大都縮得，威權又少左，習習你叫班小粉紅點做呀

國家唔想香港恆指上四萬點

又令300萬市民失望

無做錯怕咩人咬

國家安全已成condom

中國一縮，5眼聯盟唔開比bno 人
真係要告中國，累事

我代表300萬人表示遺憾

你唔通過

幾百萬港人點移民外國完中國夢呀

求你地定完一專， 通過啦

p牌狗

當冇說過

國家安全風險

你點面對300慢人

挑！

我吊你ar縮！

𨳒 , 支共真係鱷魚頭老襯底嚟

屌 好撚廢
成日話大國
堂堂大國 縮得咁柒

民建聯含撚得過含字，仲要含錯哂

契弟平又縮呀？

縮？照制裁

縮你老母臭閪呀咪撚縮呀

支國喎 雜總喎 挑

我走哂資 縮親正契弟

2020年了 中國人仲係東亞病夫

渣架

唔公布條文，通條鐵

咪就係 中共做野無嬲事後先話你知 正係比你知少少 仲要一大堆假話

其實而家邊有縮？
一開始就話左唔會喺今次人大會議過
但一定會最遲7月初通過

東．亞．病．夫

完。

係出就一野出晒啦小學雞交功課咩

+1
快點立法

唔係咁廢呀？

屌，咪縮呀

高潮啦，仲唔射？忍得太耐，傷身呀

廢J咁都縮
唔怪得其他國家都唔驚支那，原來得把聲

快撚d立
你老母
香港人好忙 仲有好多野做

突然諗起劉細良叫呢種係權力露體狂
露左下體 咁細袋人地又唔驚

操 NMSL 好撚嬲
港獨份子取得最終勝利了
中國民族站不起來了
在西方國家面前認輸
如何復興？？？？

開晒壇，扎晒馬，吹晒雞，而家同我縮？
維尼帝面子何在？共產黨顏面掃地！！

啱啱Cable 引述譚尿盅話初審咗喎

縮就有負14億民意 千其唔好

一連三日的人大常委會會議今早閉幕，今次會議議程之一是審議「港區國安法草案」。

在北京出席會議的全國人大常委譚尿盅，回覆本台查詢時表示，今次會議只是初審「港區國安法」的草案，今天不會公開草案條文。

被問到人大常委會會否在本月底加開會議，或者在8月份的下一次人大常委會會議審議「港區國安法」，譚尿盅表示，未收到通知。

被問到草案條文是否有需要作修改，因而未在今次常委會上表決，譚尿盅未有回應。

Cap晒圖咬 好有心機

七一上街口號

要求中央通過國安法

又喺度分化

口講口賠

14億人點算？

仆街淆底

樓價坐火箭

明明有三百慢人支持 唔立正廢柴

弱智仔搞分化?

美國搞你前面
印度搞你後面
俄佬搞你上面

老老豆豆，其實立唔立都無分別㗎啦
美國都係會收支那皮

開天殺價 落地還錢

好撚失望

冇料嘅人通常都係大大聲吹騰佢靠嚇，欺善怕惡，別人一大佢就縮

其實係cctvb都已經係咁吹奏國安法 777又親自講解 都已經冇咩可能會縮

流浮山刀手先

我本身就係藍，唔使扮

民賤聯班陷家剷係咪無將三百萬堅定支持黨安法民意傳達比共狗呀
民賤聯係咪出賣三百萬愛國民衆

咪撚縮呀 縮既正契弟

777索取條文被拒
我諗得嗰政治局廿五人先知內情
777同中聯辦都係薯仔

燒山你咪撚燈啦大佬

點對得住三百萬支持立法既香港人

頂你 快D 啦

630之前應該會通過，大家放心

佢做唔做立法呢個表面程序，都會繼續做國安法個內容
如果唔立法對香港人長遠嚟講先最衰，我哋冇表面理據夾住外國勢力出手
唔少人見到有可能唔過竟然係開心

冇得做英國人了

屌晒你地班連燈仔又燈

廢撚到呢。。。

尿盅個同事國謙話今日過唔過都會 公佈內容
一時一樣屌你老母
7月前過又話唔知
八月有無得過又唔知
有乜撚野係知？

佢仲有一招，不審議直接擇日實行

渣ga

學左佳仔果招

個七個小時說了乜呢呵

而家55%袁爸爸會縮

45%燒山唔縮

廢人

藍絲：我屌曬佢哋班人大，無得去BNO 轉BC啦

點能樣呀
3百萬人簽名支持仲唔實行？！

屌叔褲都除埋

依家嚟縮

會唔會谷精上腦㗎

我都唔知佢up乜9國安法一過玩爛咗香港塊地我哋咪走囉，台灣又開曬綠燈，五眼又出過聲，支共自己慢慢係塊爛地到玩泥沙啦

幾百萬人等住移民架
垃圾支那又縮？
有無咁廢呀，大國

姐係縮左？？

縮

中共以為口頭all in左之後縮會無事

點解班人智商咁低

宜家咩底牌都show哂比人睇，人地預哂反枱
你縮都無用
人地係快快走同慢慢走

dllm...

唔撚好縮啦屌

垃圾契弟

屌你老母葉國謙又話今日過唔過都公布條文嘅

垃圾中共

好嬲，又縮啊

孽割him，有撚用?

精 氣 神

其實個d咩月底特別會議係咪都係鳩吹

睇吓佢哋心情

中共狗屎垃圾鳩已縮

香港 一定得 既廣告一樣

我支持立國安法後香港更穩定

因醒目D， 專業人士幾百萬人移民

留低班靠黨吃飯的

保証七一之後一個人都無

吊 凹水

Beijing is highly likely to unveil its draft of the much-anticipated national security law tailor-made for Hong Kong on Saturday as the bi-monthly meeting of China’s top legislative body wraps up, sources have told the Post.
SCMP

屌你老母 講就兇狠做就碌撚

中共真係好流氓...

成日搞人同兇9人，到人地真係唔撚忍反擊又9縮

三千萬民意啊
還我民主

燒山！又係你條仆街！改變世界百年命運的重要時刻又比你燈撚死！

中共咁撚好打快啲去揪印度佬啦
班狗屎垃圾解放軍唔知會唔會被班印度佬爆

叛國謙尋日講咗話月底前加開會議通過喇 打晒飛機做乜

國家安全人人有責，你咪撚縮呀！

燒山有d料

快啲國安法啦我要攬炒呀屌你老母

袁爸爸中

屌你老母 好驚到時自己立法冇得制裁

未拆掂人哋制裁呀嘛，認咗去咪算囉

屌你老母縮乜撚野，賣撚晒電視廣告，日鳩日喺到播777講話，又登報又街站又簽名，講撚到準備好立法即日執行，立遲一日中國會亡國咁撚樣，而家縮會唔會太柒？

有撚條文，未同美國DEAL完

23條同國安法也是解返中國審,兩條法例名稱不同但目的是1樣....

我覺得係
但龐貝奧放口風話要監察選舉
我估美國個劇本係會因為大量DQ同選舉舞弊而唔承認香港個選舉
最後立法會立廿三條
佢會話冇民意授權
到時照制裁中共港共

通常都係吹到好大最後冇野發生

你又啱

國家安全短板呀

廢柴中共

縮左就喪權辱國

屌你老母得把口

仲話底氣足
習家軍只係笑話
小學畢業就係咁嘅水準

大佬，唔好縮呀，我要攬炒

if we burn, you burn with us

唔洗理國家安全喇？
成班資本反動派走狗

無錯
寧為玉碎不作瓦全
反正都係做白手套益中共
不如比國際睇清事實

唔知係唔係假消息
但其實實質上 已經行左國安法

支那國安同黨衛軍多次掟人落樓 強姦示威者

咪行左Lo

喂 唔好呀 去馬呀

想睇亡黨 唔好縮

屌 我要制裁呀仆街 快撚啲立啦

我哋贏咗呢場仗

要唔要搞個支持國安法遊行

懦夫垃圾食屎狗東亞病夫

人大常委會全部都係暴徒曱甴罔顧國家安全勾結外國勢力應該全部槍決

依家大家係想攬炒加速呀傻鳩, 到時你想罷工都冇得罷

仲諗住有生之年會見到真攬炒

走數正契弟

其實譚耀宗算唔算干犯緊泄露國家機密罪？大會都未批准以公告形式通報消息。

咁樣佢唔需要延期, 直過就得

連燈 往死裡燈
一定唔會過

原來概說法係7月前, 六月底場人大過
連條文都唔公告
呢下先古惑

屌 仆街

無可能條文唔公告就過!
共產黨幾PK都好, 無條文就通過.
米即係無字天書, 我喜歡拉誰就拉誰.
(雖然中共國內都係咁做)

你老母雜總,你唔能係縮呀!!
你縮就以後改名叫"習縮"/"縮九平"!!

WTF???